彭定康拍片發聲明

末代港督彭定康卸任前對香港前途作出預言一一成真，他卸任後仍然十分關心香港，近日拍了長約6分鐘的短片，狠批評特區政府硬推修例論點「非常虛假（very spurious）」，直言一旦通過修例，對香港法治、穩定和社會安全都有沉重打擊（a terrible blow），危害香港作為國際貿易中心的地位，籲特區政府撤回修例。

好掛住你

你個名

my lord